今年系LIHKG（連登）第一次過立法會選舉

本土派巴打們好快就知自己駛唔駛再移民